李彬豪遭台驅逐｜抵港逾12小時未歸家 李父不知兒子被遞解：無人通知

香港學生李彬豪，被指在台灣不法從事跟蹤拍攝活動，昨日（25日）早上被台灣當局驅逐出境，依程序他返港後，要在機場亞博館做武肺測試，然後再返回居所強制檢疫14天。記者下午到其荃灣區的住所，李父聲言不知道兒子在台灣從事怎麼樣的活動，更不知道他被遞解出境，「無人通知」。記者在李宅外守候，然而至今日（26日）凌晨零時，仍未見李彬豪返回寓所，未知原因。

李彬豪昨早7時許被帶往機場，乘搭長榮航空BR851於早上8時05分班機返港，原定10時05分抵達，而航班提早於早上9時41分抵達香港國際機場。根據本港的檢疫措施，抵港人士要在亞博館的臨時樣本採集中心提交深喉唾液樣本，進行武漢肺炎病毒檢測，然後再返回居所進行強制檢疫。換言之，李彬豪亦須要等候初步檢測結果後，才可以返家，預計是傍晚時分。

梗係要返支聯辦報到同跪玻璃先啦

俾中共KO 左

佢知太多秘密了

入咗安全屋喇 可能住陳同佳隔離添

間碟揚左下場會點，等收屍喇

中聯辦有無派人迎接？

黨人已成condom

劇本
比中共變浮屍然後老屈台灣冤枉大好青年逼到佢走上絕路

任務失敗 被消失

應該直接送中, 廢事佢爆料

貼下野表揚下李生

Mission failed, we will get em next time

：冇人想知

可能已經含到雪雪聲

做港共condom

有人唔做走去做狗，抵撚死

佢老豆係唔睇新聞 定係d藍/紅媒體無報

俾香港曱甴同国安夾返支那
鬼叫你任務失敗

死人先守到秘密

入左safe house同緊同佳瞓緊

你愛黨 黨唔愛你呀

惡德偵探

劇本係消失幾日，發現自殺屍體
遺書話比台灣老屈，冇哂前途冇面見老豆

失敗左既間諜有咩下場 睇戲都睇得多啦

條友黃哂
支聯辦點會有機會比佢出返嚟爆料

入左安全屋啦

幾時死，一陣累到其他去台灣讀書既人都比人當spy

點解要通知

中共:有咩人係最守到秘密？

係死人呀！

好正路，比台灣審過都要知佢講過咩，消失就唔會ga，見左光唔洗死，不過肯定長期比人監控，去旅行都比人截停

一句講晒，抵死

你個仔唔通知你走去怪人
想笑撚死人咩

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

推

可能去左考狗入學堂

只有死人可以保守秘密

好

香港最新房屋政策：提供安全屋俾建制打手…

間諜揚左緊係要滅口啦

係咪去安全屋

原來李彬豪垃圾公屋仔比少少野你都做唔好 係咪證明咗樣同身高同出身限制一個人既成就

讓国家丢臉！

成個弱智仔咁比人挾返港 知唔知醜 我係你就死撚佢喇

如果喺大陸一早喺看守所被打死 或拖返幾年無消息 突然判十年八年

一定要重罰

佳佳、管牧有伴了

我都希望條矮撚係做狗

上撚咗大陸做官啦可能

做人老豆你有咩係知架？要檢疫都唔知

共諜無一個係無辜

可能掉左落海啦，間諜比人burn out通常都會比人滅口

魚毛蝦仔可以有咩秘密知

呢個賣國賊，影響中國台灣香港既關係

彬仔見到呢個post會唔會嚇到瀨咗屎

共碟，返地獄鬼國啦

係安全屋同佳仔&牧師玩緊人形蜈蚣爆菊

呢d仆街死左都唔抵可憐

藍絲唔去接機

唔隔離檢疫週圍走？定係任務失敗知得太多被滅口？

送咗中啦柒頭

等收屍啦

鳥盡弓藏，兔死狗烹

浮屍 無可疑 火化

搞錯唔係送支

我唔知，我唔理政治紅媒又無報，又無買蘋果就係咁

回港隔離十四日

垃圾仔 唔要都罷

當你無用既話
共諜88

其實佢咩樣

支那間諜

慘成condom

好嬲好嬲!

佢老豆都幾好笑

你想邊個通知你？

知得太多怕危險就唔好返黎啦，呢期已經好多浮屍...

點解台灣唔終身禁佢入境

留意下呢排有冇後生被跳樓同浮屍

李彬豪有咩事積？？？
支共區手足？！

Who?

已經被國安滅口了

兇多吉少

RIP

鍾翰林赴台遭跟蹤｜港生李彬豪今遭台驅逐出境 已抵達香港國際機場

condom仔
你都係狗咋

共產黨係機場開香檳接機一定冇事

睇咗就知下場

比佢兩個玩 hehe

想佢跟我返屋企

平時小小事口交部都反對，呢件事隻字不提，可能係真間諜

你個仔係間諜

比人滅口